[live] 神驅直播23:00 18/11/2017

聽神驅屌光頭撚兩公婆真係一番享受

番去拜多傑雄登啦

民主派關你撚事咩， 狗仔泰

本席本席本你老母咩

我哋民主派

個祖利安都幾癲

祖利安比神駒屌到無癮

其實佢咩心態？

係咪想開靈異節目， 叫佢搵惡魚啦

最後一集

冇睇到 發生咩事

今晚神駒好撚正

咁佢真係好無聊嗎 又離題人地講公信力問題 佢又走去講鬼神重要講得咁悶

神驅唔想聽佢講殘獸胃神佛,CUT佢線......

佢想轉入details, 但係又無好好組織到
講緊啲大家唔識嘅職位, 格西我都係上網再搵先知, 講n句都未講到重點
神駒嗰邊就燥底無耐性
兩邊都唔知仲咩

重點係個題目冇人有興趣

尋晚有vega 姐， 正

Godwin tam 自己妹都唔幫， 死撚左佢啦， 屌你老母

我覺得少少background都要嘅

簡單講吓
歷代達賴覺得多傑雄登係魔鬼
禁止多傑雄登教義
就可以渡落去獸胃信邪教啦

之後再講落去咁多年去過邊所謂嘅學佛
其實就係參拜邪教

話時話
獸胃share嗰張多傑雄登咁善良
其實想善化多傑雄登

多傑雄登其實好惡

邊個godwin

歡迎各位益友全面進場

而家呢個阿叔終極金主水魚

收錢唔送貨
課金連句留言都唔出
夾硬吞咗捐俾毓民啲捐款
痴撚線

有無海亞貞真相